［突發］是咁的... 今天我醒起有件事好耐無做....

於是我喂了Empty R 閘機吃茄汁
怕佢餓親...

1

2

3

好多都封晒

他媽個池？

4

仲有增值機

推

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

Hand foot ho ball